「Tesla電單車」將成空談 Elon Musk解釋皆因個人心理陰影

電動車製造商特斯拉公司執行長馬斯克（Elon Musk）在個人Twitter表示，特斯拉計劃2018年8月線上更新第九代車載系統軟體，也就是啟用完全自動駕駛功能。

更令人在意的是，過去曾傳出Tesla有電動電單車的開發計畫，遲遲不見下文，在最近的Tesla年度股東大會上，有人發問提到重機大廠哈利（Harley-Davidson）打算發展電動摩托車業務，想知道特斯拉未來是否會跨足電動電單車領域，加入競爭的行列。

執行長Elon Musk斬釘截鐵的表示，特斯拉不會推出電動電單車，事實上這並非商業考量，而是個人的理由。

對於氣候條件適宜的地區，電單車比汽車更能應付都市交通壅塞，台灣的電動二輪市況亦正火熱，反觀擁有成熟電動車技術的美國大廠特斯拉（Tesla），卻始終未見跨足。

雖然網路流傳Model M電動二輪預想圖，一度讓許多車迷相當期待，外界也非常看好電動二輪作品能為交通帶來新的效率，再加上品牌擁有成熟的技術與時尚外觀，應該能創造不錯的銷售成績。但特斯拉執行長Elon Musk本身卻無法接受，

"因為年輕時曾騎車出過嚴重車禍，因此我並不打算推出電動電單車。"- Elon Musk

曾經有8年的電單車生涯，在17歲時差點因為貨車失去性命，近30年沒有碰過電單車的他陰影仍在，所以生產電單車的傳聞只是一場空談。

又話佢有8年電單車生涯
又話17歲意外後唔再渣

即係點...係咪打錯數字

當16歲開始開車 17歲奶過次野
跟住開死死氣開多7年車 跟住先轉返開私家車

哈利就出電單車

應該係9歲就揸
佢而家47 近30年冇揸
佢17歲先離開南非 係南非應該唔洗牌都可以揸

咁都克服唔到

差點因為貨車失去性命

咁點解又出貨車

不過可能係炒車卷入車底
加上電動電單車個扭力一定大到痴線
危險好多

人包鐵

tesla電單車

依加d model s model x 咁大部
個個揸到碰碰車咁周圍撞
出26 會唔會一街空中飛人

搵唔到錢

ZERO Motorcycles

危險唔等於無

危險好多

咪講撚左扭力大你 乜柒
你覺得唔危險就講低原因脫服人
知你叻喇唔覺危險好威威

說

係啦 50cc羊實安全過1000cc啡呤

知唔知乜叫電動咩係扭力
你cc乜春
放返個腦入你個柒頭啦

問非所答
50cc 羊扭力細過1000cc 26 = 50cc羊安全 ??
大扭力等於危險

汽油電單車冇扭力

對於一個有經驗既人
1000cc當然唔危險
大扭力識放識收當然唔危險
但前題係有經驗
年中幾多人125cc學院車都舞唔掂
如果新手車就有大車既加速性能
對於一個無經驗既人係好危險
汽油車唔係無扭力
由一開始已經講緊電動車扭力會大好多
講到尾你都係想表達自己好叻豬舞得掂大車唔覺危險姐
比個叻你囉

2秒0-100, 航續1000 KM

所有野都要佢一手一腳跟
唔可以叫下屬搞完比佢簽個名就算?